突發 2020 魚拉突又book巴士 玩啪啪啪

2020 魚拉突 啪啪啪 魚拉突 啪啪啪

你哋係乜嘢呀
大聲啲聽唔到呀

入邊個紅衫光頭大叔答左

好撚感動
我係14億分之1牙屌

個四眼仔老左咁多嗱

利記扮曼聯= =

支那人 啪啪啪

利今年武肺先有英超

之前邊有機會book巴士？

港父眼中得共產黨同曼聯
無放過利記入眼內

擁

歐聯

ok 咁2020紅軍又扑巴士

推